## GET team/person?id=1&player=true

__Описание:__

Загрузка информации о члене команды, общий метод для игроков менеджеров и тренеров

__Параметры и данные:__

`id` - идентификатор человека по которому требуется получить информацию

`player` - флаг: `true` если запрашивается информация по игроку, `false` для тренеров и менеджеров

__Ответ:__

```json
{
    "id":"0",
    "fullName":"Андре Виллаш-Боаш",
    "age":26,
    "birthdate":"YYYY-MM-DD",
    "citizenship":"Россия",
    "photo":"some photo url",
    "roleName":"Главный тренер",
    "photoPreviewUrl":"some photo url",
}
```